童年志效(幼志)真係得意到令人想對佢做好多野..

好似搣佢塊面, 請佢食糖個啲..

哈哈~估唔到樓主都有咁正常嘅一面~

幾有童真

口交女也

想跟佢返屋企..

姜丹每日都對佢做好多野

想請佢食糖

跟進點?

怪唔知冇力打波

得意到唔太敢望佢

請佢食糖..

再之後呢

呢個好笑

再講警畀黑驚揾上門..

fuckboi又笑9毒L

想知友蛇會覆d咩..

比人搭左啦